[行動]唔可以再令前線冒險！點解唔即刻組織十月八九十罷工？

屌你地停留衝突層面點夠狗打！快D組織罷工對準政府！！！！！

咁好機會當然要利用去做突破位！！！
立即組織罷工！
十月八九十 唔好比佢睇死我地星期六日先會大搞！

push

推啊！

98190979

pudh

[push